# logging

Python標準のログ出力ライブラリ。

単純な使い方なら `logging` モジュールだけを使えばよさげ。

`Logger`, `Handler`, `Filter`, `Formatter` が必要になってくるラインは？

## Logger

`Logger.getChild()` は、まだ作っていないロガーも返す。

> これは簡便なメソッドで、親ロガーがリテラルでなく \__name__ などを使って名付けられているときに便利です。

動的にロガーの階層構造を作るときに使う？


## Handler

> ハンドラは、(ロガーによって生成された) ログ記録を適切な送信先に送ります。